<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>bloglr.br</title>
    <link href="https://br.bloglr.com/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://br.bloglr.com" />
    <updated>2025-03-07T15:26:28-08:00</updated>
    <author>
        <name>برزیل</name>
    </author>
    <id>https://br.bloglr.com</id>

    <entry>
        <title>Jon Favreau está desenvolvendo uma série de Oswald, o Coelho Sortudo, para o Disney+?</title>
        <author>
            <name>Arthur</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/jon-favreau-esta-desenvolvendo-uma-serie-de-oswald-o-coelho-sortudo-para-o-disney.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/jon-favreau-esta-desenvolvendo-uma-serie-de-oswald-o-coelho-sortudo-para-o-disney.html</id>

        <updated>2025-03-07T13:16:13-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Rumores recentes sugerem que Jon Favreau, o cérebro por trás de sucessos como *The Mandalorian* e *The Book of Boba Fett*, pode estar trabalhando em um novo projeto para o Disney+: uma série focada em Oswald, o Coelho Sortudo, um dos primeiros personagens criados por&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Rumores recentes sugerem que Jon Favreau, o cérebro por trás de sucessos como *The Mandalorian* e *The Book of Boba Fett*, pode estar trabalhando em um novo projeto para o Disney+: uma série focada em Oswald, o Coelho Sortudo, um dos primeiros personagens criados por Walt Disney. Embora a Disney ainda não tenha confirmado oficialmente a informação, fontes internas indicam que a série estaria em desenvolvimento inicial.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/04/jon-favreau-the-mandalorian-season-3.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=1140&amp;h=&amp;dpr=1" alt="Jon Favreau em The Mandalorian Season 3" data-is-external-image="true"></p>
<p>Legenda: Jon Favreau, conhecido por seu trabalho em *The Mandalorian*.</p>
<p>Oswald, o Coelho Sortudo, é um personagem histórico para a Disney. Criado por Walt Disney e Ub Iwerks em 1927, Oswald estrelou uma série de curtas animados antes de ser perdido para a Universal Pictures em uma disputa contratual. Esse evento levou à criação de Mickey Mouse, que se tornaria o ícone da Disney. A Disney recuperou os direitos de Oswald em 2006, e desde então, o personagem tem aparecido em videogames, parques temáticos e em um curta-metragem de 2022.</p>
<p>A possível série de Oswald, o Coelho Sortudo, representaria um marco significativo para o personagem, trazendo-o de volta ao centro das atenções. A escolha de Jon Favreau para liderar o projeto é interessante, considerando seu histórico de sucesso com propriedades da Disney, especialmente no universo Star Wars. Sua experiência em combinar elementos clássicos com narrativas modernas e efeitos visuais de ponta pode ser a chave para revitalizar Oswald para uma nova geração.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/09/mandalorian-sanctuary-grogu-happy.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=750&amp;h=422&amp;dpr=1" alt="Grogu em The Mandalorian" data-is-external-image="true"></p>
<p>Legenda: Grogu, um dos personagens populares criados sob a direção de Favreau em *The Mandalorian*.</p>
<p>Se confirmada, a série poderia explorar diferentes abordagens narrativas. Uma possibilidade seria apresentar Oswald em novas aventuras, mantendo o espírito dos curtas originais, mas com animação e técnicas de produção modernas. Outra opção seria contar a história da criação de Oswald e da perda dos direitos, destacando o impacto desse evento na carreira de Walt Disney e na criação de Mickey Mouse. Uma terceira alternativa, e talvez a mais provável dado o histórico de Favreau, seria uma combinação das duas anteriores, entrelaçando a história original de Oswald com novas aventuras, possivelmente até mesmo introduzindo elementos de *live-action* e CGI, similar ao que foi feito em projetos anteriores em que Favreau esteve envolvido.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/09/mandalorian-sanctuary-din-djarin.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=750&amp;h=422&amp;dpr=1" alt="Din Djarin em The Mandalorian" data-is-external-image="true"></p>
<p>Legenda: Din Djarin, outro personagem central de *The Mandalorian*.</p>
<p>Ainda não há informações sobre o formato da série (se seria totalmente animada, *live-action* com elementos de animação, ou uma mistura), o elenco de voz ou a data de lançamento prevista. No entanto, a mera possibilidade de uma série de Oswald, o Coelho Sortudo, liderada por Jon Favreau, já gerou grande entusiasmo entre os fãs da Disney e entusiastas da animação.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/05/mandalorian-book-of-boba-fett-darksaber.jpeg?q=49&amp;fit=crop&amp;w=750&amp;h=422&amp;dpr=2" alt="Darksaber em The Mandalorian e The Book of Boba Fett" data-is-external-image="true"></p>
<p>Legenda: O Darksaber, um elemento icônico apresentado nas séries de Star Wars produzidas por Favreau.</p>
<p>A experiência de Favreau com a revitalização de franquias, como demonstrado com o sucesso de *The Mandalorian* e seus *spin-offs*, é um forte indicativo de que uma série de *Oswald* estaria em boas mãos. Sua capacidade de equilibrar nostalgia e inovação, respeitando o material de origem enquanto introduz elementos novos e empolgantes, é exatamente o que um personagem como Oswald precisa para prosperar no cenário do entretenimento atual. Enquanto aguardamos a confirmação oficial da Disney, a perspectiva de ver Oswald, o Coelho Sortudo, retornar em uma nova série no Disney+ é, sem dúvida, uma notícia empolgante.</p>
<p>A escolha da plataforma Disney+ para a potencial série também é estratégica. O serviço de streaming se tornou o lar de conteúdo nostálgico e novas produções da Disney, permitindo que Oswald alcance um público amplo e diverso, incluindo tanto fãs de longa data quanto uma nova geração de espectadores. A plataforma também oferece a flexibilidade necessária para experimentar diferentes formatos e estilos narrativos, o que poderia ser crucial para o sucesso de um projeto envolvendo um personagem tão antigo.</p>
<p>Em resumo, embora ainda no reino dos rumores, a possibilidade de uma série de Oswald, o Coelho Sortudo, desenvolvida por Jon Favreau para o Disney+, representa uma oportunidade emocionante para a Disney revisitar um pedaço importante de sua história e apresentar um personagem icônico a um novo público. A combinação do talento de Favreau, a plataforma Disney+ e o legado de Oswald tem o potencial de criar algo verdadeiramente especial.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>2ª Temporada de &#x27;Nobody Wants This&#x27; Começa a Ser Filmada</title>
        <author>
            <name>Arthur</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/2a-temporada-de-nobody-wants-this-comeca-a-ser-filmada.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/2a-temporada-de-nobody-wants-this-comeca-a-ser-filmada.html</id>

        <updated>2025-03-07T13:15:58-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A Netflix anunciou que a produção da segunda temporada da série italiana de comédia romântica, Nobody Wants This, começou. A série, criada e estrelada por Enrico Brignano, retorna com a maior parte do elenco principal e com Davide Minnella (Andrà Tutto Bene) como diretor, substituindo&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A Netflix anunciou que a produção da segunda temporada da série italiana de comédia romântica, <em><strong>Nobody Wants This</strong></em>, começou. A série, criada e estrelada por <strong>Enrico Brignano</strong>, retorna com a maior parte do elenco principal e com <strong>Davide Minnella</strong> (<em>Andrà Tutto Bene</em>) como diretor, substituindo <strong>Alessio Maria Federici</strong>.</p>
<p><em>Nobody Wants This</em> segue Giovanni (Brignano), um homem que, após um pequeno acidente de carro, começa a ouvir os pensamentos das pessoas ao seu redor. No entanto, sua nova "habilidade" só funciona com mulheres, permitindo-lhe entender melhor o que elas querem. A primeira temporada terminou com Giovanni, agora livre de seu "poder", em um relacionamento com Anna (<strong>Caterina Guzzanti</strong>) e esperando um filho. No entanto, dúvidas e medos sobre se tornar pai e se separar da ex-esposa e dos filhos o atormentam. É aqui que a segunda temporada começa, seguindo Giovanni em seu novo papel de pai e marido, enquanto ele tenta conciliar os desafios de suas novas responsabilidades com sua vida antiga.</p>
<p>Juntamente com Brignano e Guzzanti, membros do elenco que retornam incluem <strong>Antonio Bannò</strong> (<em>Suburraeterna</em>), <strong>Enzo Iuppariello</strong> (<em>Napoli Milionaria</em>), <strong>Eurydice El-Etr</strong> (<em>Chiamami Ancora Amore</em>), <strong>Sara Cardinaletti</strong> (<em>Nero A Metà</em>), <strong>Massimo De Lorenzo</strong> (<em>Boris</em>), <strong>Federica Lucaferri</strong> (<em>Liberi Tutti</em>), <strong>Gianluca Brundo</strong> (<em>I Leoni di Sicilia</em>) e <strong>Fabrizio Nardi</strong> (<em>I Delitti Del Barlume</em>). A segunda temporada consistirá em seis episódios e está sendo filmada em Roma. Nenhuma data de lançamento foi definida.</p>
<h2>O Que Torna 'Nobody Wants This' Único?</h2>
<p>Na superfície, <em>Nobody Wants This</em> pode parecer uma comédia romântica italiana padrão, e isso é intencional, de acordo com Brignano. "Foi um dos maiores desafios da série. Mostrar o quão normal e comum esta história parece ser. Eu estava interessado em descrever o mecanismo padrão, aquele que sempre vimos, mas sob uma nova luz", explicou ele. Brignano acrescentou que a ideia por trás da série era "criar um show que falasse sobre o amor, mas não apenas sobre o amor entre um homem e uma mulher."</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/12/nobody-wants-this.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=1140&amp;h=&amp;dpr=1" alt="Elenco de Nobody Wants This" width="1140" data-is-external-image="true"></p>
<p>Além disso, apesar de ter o "superpoder" de ouvir os pensamentos das mulheres, a série também se concentra em sua própria autorreflexão, segundo Brignano. "Ele acha que está ouvindo o que as mulheres estão pensando, mas no final das contas ele está em uma jornada de autodescoberta."</p>
<p>Brignano também criou <em>Nobody Wants This</em> e escreveu os roteiros junto com <strong>Manuela D'Angelo</strong>, <strong>Paola Pascolini</strong>, <strong>Gianluca Bomprezzi</strong> e <strong>Adriano Bennicelli</strong>. A série é produzida pela ITV Studios e Italian International Film, uma empresa do Grupo Lucisano.</p>
<p>Fique ligado no Collider para mais informações sobre a segunda temporada de <em>Nobody Wants This</em>, que ainda não tem data de lançamento na Netflix. A primeira temporada já está disponível para streaming.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Michael B. Jordan e Taylor Russell Podem Estrelar Remake de &quot;The Thomas Crown Affair&quot;</title>
        <author>
            <name>Helena</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/michael-b-jordan-e-taylor-russell-podem-estrelar-remake-de-the-thomas-crown-affair.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/michael-b-jordan-e-taylor-russell-podem-estrelar-remake-de-the-thomas-crown-affair.html</id>

        <updated>2025-03-07T13:08:12-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Michael B. Jordan está, há anos, ligado para estrelar em um remake de The Thomas Crown Affair para a MGM, e agora parece que o projeto pode, finalmente, estar avançando na Amazon MGM Studios, com uma potencial co-estrela também a bordo. De acordo com o&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><strong>Michael B. Jordan</strong> está, há anos, ligado para estrelar em um remake de <strong><em>The Thomas Crown Affair</em></strong> para a MGM, e agora parece que o projeto pode, finalmente, estar avançando na Amazon MGM Studios, com uma potencial co-estrela também a bordo. De acordo com o The Insneider, a estrela de <em><strong>Bones and All</strong></em>, <strong>Taylor Russell</strong>, está sendo cotada para contracenar com Jordan no filme, que seria a terceira versão para a tela grande da história.</p>
<p>Não está claro, neste momento, que tipo de papel Russell estaria interpretando, embora, se ela interpretasse uma versão do papel de detetive de seguros, anteriormente interpretado por <strong>Faye Dunaway</strong>, ela poderia estar interpretando um papel semelhante ao que foi renomeado como Catherine Banning na versão de 1999, estrelada por <strong>Pierce Brosnan</strong> e <strong>Rene Russo</strong>. O papel de Russell depende, em parte, do tom que o estúdio e Jordan queiram adotar para o filme, assim como se Jordan assumirá ou não o papel titular de Thomas Crown.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2022/11/taylor-russell-bones-and-all.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=1140&amp;h=&amp;dpr=1" alt="Taylor Russell em Bones and All" width="1140" data-is-external-image="true"></p>
<h2>O Que É 'The Thomas Crown Affair'?</h2>
<p>O filme original de 1968, dirigido por <strong>Norman Jewison</strong>, estrelou <strong>Steve McQueen</strong> como Thomas Crown, um rico e entediado executivo de banco de Boston que decide orquestrar o roubo de banco perfeito, apenas por diversão, para ver se consegue se safar. Dunaway interpretou Vicki Anderson, a investigadora de seguros contratada para investigar o roubo, com quem Crown começa um jogo de gato e rato. O filme é talvez mais conhecido por sua icônica cena de xadrez, que exala tensão sexual. O filme ganhou um Oscar de Melhor Canção Original, por "The Windmills of Your Mind", enquanto a trilha sonora de <strong>Michel Legrand</strong> também foi indicada.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/07/the-thomas-crown-affair-1968-1.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=750&amp;h=422&amp;dpr=1" alt="Steve McQueen e Faye Dunaway em The Thomas Crown Affair (1968)" width="750" height="422" data-is-external-image="true"></p>
<p>O remake de 1999 dirigido por <strong>John McTiernan</strong> viu Brosnan assumir o papel de Crown, desta vez como um bilionário da cidade de Nova York que se diverte roubando obras de arte de valor inestimável. Russo estrelou como Banning, a investigadora de seguros que se apaixona por Crown enquanto tenta pegá-lo, enquanto <strong>Denis Leary</strong> também estrelou como um detetive da polícia investigando os roubos. Dunaway também apareceu em um papel coadjuvante como psiquiatra de Crown. A versão de 1999 foi um sucesso de bilheteria, arrecadando US$ 124 milhões em todo o mundo, com um orçamento relatado de US$ 48 milhões.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static1.colliderimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2024/07/the-thomas-crown-affair-1968-2.jpg?q=70&amp;fit=crop&amp;w=750&amp;h=422&amp;dpr=1" alt="Steve McQueen como Thomas Crown em The Thomas Crown Affair (1968)" width="750" height="422" data-is-external-image="true"></p>
<p>Jordan está ligado ao remake desde pelo menos 2016, com vários escritores e diretores cogitados para o projeto ao longo dos anos. Mais recentemente, o projeto parecia ter encontrado um novo lar na Amazon MGM Studios, com o The Insneider relatando que o estúdio está considerando diretores para assumir o filme. Nenhum diretor está atualmente confirmado, mas a potencial adição de Russell ao elenco sugere que o projeto pode estar ganhando força.</p>
<p>Fique ligado no Collider para mais atualizações sobre <em>The Thomas Crown Affair</em>.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Rankings de Anime do Inverno de 2025 – Semana 9</title>
        <author>
            <name>Davi</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/rankings-de-anime-do-inverno-de-2025-semana-9.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/rankings-de-anime-do-inverno-de-2025-semana-9.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:59:47-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A nona semana da temporada de anime do inverno de 2025 já passou, e *Frieren: Beyond Journey's End* manteve o primeiro lugar em nosso ranking semanal de anime pela oitava vez consecutiva. *The Apothecary Diaries* ficou em segundo lugar novamente, enquanto *The Dangers in My&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A nona semana da temporada de anime do inverno de 2025 já passou, e *Frieren: Beyond Journey's End* manteve o primeiro lugar em nosso ranking semanal de anime pela oitava vez consecutiva. *The Apothecary Diaries* ficou em segundo lugar novamente, enquanto *The Dangers in My Heart* subiu uma posição para o terceiro lugar. Você pode conferir o top 10 completo para a semana 9 abaixo.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741362606-2659d12bd09d55edd30ded693d616324-1024x576.png" alt="Top 10 Animes da Semana 9 do Inverno de 2025" data-is-external-image="true"></p>
<h2>Top 10 Animes da Semana do Inverno de 2025</h2>
<table>
<thead>
<tr>
<th>Posição</th>
<th>Anime</th>
<th>Mudança na Posição</th>
<th>Porcentagem de Votos</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>1</td>
<td>Frieren: Beyond Journey's End</td>
<td>-</td>
<td>12.78%</td>
</tr>
<tr>
<td>2</td>
<td>The Apothecary Diaries</td>
<td>-</td>
<td>9.46%</td>
</tr>
<tr>
<td>3</td>
<td>The Dangers in My Heart Season 2</td>
<td>+1</td>
<td>7.24%</td>
</tr>
<tr>
<td>4</td>
<td>The Wrong Way to Use Healing Magic</td>
<td>+1</td>
<td>6.11%</td>
</tr>
<tr>
<td>5</td>
<td>Metallic Rouge</td>
<td>+2</td>
<td>4.98%</td>
</tr>
<tr>
<td>6</td>
<td>Mr. Villain's Day Off</td>
<td>+2</td>
<td>4.93%</td>
</tr>
<tr>
<td>7</td>
<td>Classroom of the Elite Season 3</td>
<td>-1</td>
<td>4.71%</td>
</tr>
<tr>
<td>8</td>
<td>Solo Leveling</td>
<td>-5</td>
<td>4.67%</td>
</tr>
<tr>
<td>9</td>
<td>Synduality Noir Part 2</td>
<td>-</td>
<td>3.71%</td>
</tr>
<tr>
<td>10</td>
<td>Tsukimichi -Moonlit Fantasy- Season 2</td>
<td>+1</td>
<td>3.32%</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>A tabela acima apresenta os 10 animes mais bem classificados, de um total de 41 animes participantes na pesquisa. Há uma clara dominância de *Frieren: Beyond Journey's End*, que angariou uma porcentagem significativamente maior de votos em relação aos demais.</p>
<h2>Rankings Completos de Anime do Inverno de 2025 – Semana 9</h2>
<p>Os rankings completos, incluindo todos os 41 animes, podem ser vistos na imagem abaixo. Notem algumas mudanças significativas, como quedas e ascensões notáveis em relação à semana anterior.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741362652-b64b03859144ab839b9ec5ec9b6f3cfd.png" alt="Rankings Completos de Anime do Inverno de 2025 – Semana 9" data-is-external-image="true"></p>
<p>Analisando os dados completos, observam-se algumas tendências interessantes:</p>
<ul>
<li><strong>A ascensão de *Metallic Rouge* e *Mr. Villain's Day Off*:</strong> Esses dois animes subiram duas posições cada, indicando um aumento no interesse do público. *Metallic Rouge*, um anime de ficção científica original do estúdio Bones, parece estar ganhando força com sua animação e história. *Mr. Villain's Day Off*, por outro lado, oferece uma perspectiva única e cômica sobre a vida de um vilão em seus dias de folga.</li>
<li><strong>A queda de *Solo Leveling* e *Classroom of the Elite Season 3*:</strong> Apesar de serem animes altamente antecipados, ambos perderam posições nesta semana. *Solo Leveling*, adaptação de uma popular web novel coreana, pode estar sofrendo com problemas de ritmo ou adaptação. *Classroom of the Elite*, apesar de manter uma base de fãs sólida, parece ter perdido um pouco do fôlego em relação a outros títulos da temporada.</li>
<li><strong>A consistência de *Tsukimichi -Moonlit Fantasy- Season 2*:</strong> Este anime isekai tem se mantido estável no top 10, demonstrando uma base de fãs leal e uma qualidade consistente.</li>
<li><strong>Animes abaixo do Top 10:</strong> Vários títulos, como *Urusei Yatsura (2022)*, *Ragna Crimson* e *Shangri-La Frontier*, flutuam nas posições intermediárias e inferiores, indicando uma competição acirrada por atenção. A qualidade destes animes é inegável, mas é possivel que estejam a ser ofuscados por outras obras.</li>
<li><strong>Animes com grande variação:</strong> Algumas séries apresentam flutuações significativas em suas classificações semanais. Isso pode ser atribuído a episódios específicos que foram particularmente bem ou mal recebidos, ou a mudanças no interesse do público à medida que a temporada avança e novas narrativas são desenvolvidas.</li>
</ul>
<p>A temporada de inverno de 2025 continua a oferecer uma variedade de animes de alta qualidade, e a competição por posições no ranking é intensa. *Frieren: Beyond Journey's End* mantém uma liderança forte, mas outros animes estão mostrando um crescimento significativo em popularidade. É importante notar que estes rankings são baseados nos votos dos usuários do Anime Corner, e podem não refletir a opinião de todos os fãs de anime. No entanto, eles fornecem um bom indicativo das tendências e da popularidade relativa dos animes em exibição.</p>
<p>É crucial lembrar que a popularidade de um anime não é o único fator determinante para sua qualidade. Muitos animes excelentes podem não figurar no top 10, mas ainda assim oferecem experiências gratificantes para diferentes nichos de público. A melhor maneira de encontrar seus animes favoritos é explorar a variedade de títulos disponíveis e formar suas próprias opiniões.</p>
<p>A temporada de inverno de 2025 ainda não acabou, e muitas reviravoltas podem acontecer nos rankings. À medida que os animes se aproximam de seus finais, a competição provavelmente se intensificará, e novos favoritos podem surgir. Continuaremos acompanhando os rankings semanais do Anime Corner e fornecendo atualizações sobre as tendências e destaques da temporada.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Spin-off &quot;High School DxD: Junior High&quot; Começa Adaptação em Mangá em 9 de Abril</title>
        <author>
            <name>Heitor</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/spin-off-high-school-dxd-junior-high-comeca-adaptacao-em-manga-em-9-de-abril.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/spin-off-high-school-dxd-junior-high-comeca-adaptacao-em-manga-em-9-de-abril.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:58:57-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    O spin-off de High School DxD, focado no ensino fundamental, intitulado High School DxD: Junior High (Chuugakubu), começará sua adaptação em mangá na edição de maio da revista Monthly Dragon Age, em 9 de abril. A adaptação apresentará uma página de abertura colorida e estará&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>O spin-off de <em>High School DxD</em>, focado no ensino fundamental, intitulado <em>High School DxD: Junior High (Chuugakubu)</em>, começará sua adaptação em mangá na edição de maio da revista <em>Monthly Dragon Age</em>, em 9 de abril. A adaptação apresentará uma página de abertura colorida e estará na capa da revista.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741354182-aebef66a82f91e266261f947473c76e4-1024x576.png" alt="Capa da revista Monthly Dragon Age com High School DxD: Junior High" width="1024" height="576" data-is-external-image="true"></p>
<p>Yowichi Miyama está desenhando a adaptação em mangá baseada na história original de Ichiei Ishibumi e nas ilustrações originais de Miyama-Zero para a light novel principal. A história é um spin-off da light novel principal, imaginando um mundo onde todos os personagens principais frequentam o ensino fundamental juntos. Atualmente, as light novels principais têm um total de 25 volumes, com 6 volumes extras.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741353756-a9daa1682036b3488df1cde0617690d7.jpg" alt="Ilustração de High School DxD: Junior High" width="700" data-is-external-image="true"></p>
<p>A Yen Press licenciou a light novel principal de *High School DxD* e descreve o enredo da seguinte forma:</p>
<p><em>A maioria dos alunos da Academia Kuoh pensa que Issei Hyoudou é apenas mais um pervertido, o que é parcialmente correto. Ele pode não ser tão tarado quanto seus dois amigos, mas ele é pervertido o suficiente para ser rejeitado quando finalmente consegue um encontro! Então, quando uma linda garota o pede em namoro, ele pensa que finalmente chegou a sua vez! Exceto... que sua namorada o mata na primeira vez. Agora ele está preso no clube de Ocultismo de sua escola, depois de ser revivido pela linda garota do último ano, Rias. Cercado por lindas garotas e trabalhando como seu servo, a nova vida de Issei fica cada vez mais quente...</em></p>
<p>A light novel inspirou quatro temporadas de anime. A primeira temporada foi ao ar em 2012, com animação pelo estúdio TNK, com as temporadas seguintes em 2013, 2015 e 2018. A quarta temporada foi ao ar sob o estúdio Passione.</p>
<p>Fonte: <a href="https://animecorner.me/high-school-dxd-junior-high-spin-off-begins-manga-adaptation-on-april-9/">Anime Corner</a><br>© Ichiei Ishibumi, Miyama-Zero / KADOKAWA</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ave Mujica Lança Videoclipe de &quot;Imprisoned XII&quot;</title>
        <author>
            <name>Helena</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/ave-mujica-lanca-videoclipe-de-imprisoned-xii.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/ave-mujica-lanca-videoclipe-de-imprisoned-xii.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:57:21-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A banda Ave Mujica, do universo BanG Dream!, lançou o videoclipe oficial de sua música "Imprisoned XII". O vídeo foi lançado no YouTube em 26 de março de 2024. O vídeo apresenta a banda tocando a música em um cenário gótico e sombrio, que lembra&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A banda Ave Mujica, do universo <em>BanG Dream!</em>, lançou o videoclipe oficial de sua música "Imprisoned XII". O vídeo foi lançado no YouTube em 26 de março de 2024.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741347351-788194448a4984a03cf2ae96b04340e6-1024x576.png" alt="Imagem promocional de Ave Mujica para Imprisoned XII" width="1024" height="576" data-is-external-image="true"></p>
<p>O vídeo apresenta a banda tocando a música em um cenário gótico e sombrio, que lembra um castelo abandonado ou uma igreja em ruínas. As integrantes da banda estão vestidas com seus trajes de palco característicos, que combinam elementos de moda gótica e vitoriana, criando uma estética visualmente impactante e coesa com o tema da música. A iluminação é utilizada de forma dramática, com contrastes de luz e sombra que acentuam a atmosfera misteriosa e melancólica. Efeitos visuais, como névoa e sobreposições de imagens, são usados para aumentar a sensação de profundidade e intensidade.</p>
<p>A música "Imprisoned XII" em si é uma composição de rock gótico com elementos de metal sinfônico. A instrumentação é pesada e complexa, com guitarras distorcidas, bateria marcante, baixo pulsante e teclados que adicionam camadas de orquestração e ambiência. Os vocais são poderosos e expressivos, alternando entre momentos melódicos e passagens mais agressivas. A letra, que não foi explicitamente divulgada junto ao vídeo, parece explorar temas de confinamento, escuridão e, possivelmente, luta interna, o que é reforçado pelo título "Imprisoned XII" (Aprisionado XII, em tradução livre).</p>
<p>O videoclipe está disponível abaixo:</p>
<div class="post__iframe"><iframe loading="lazy" width="617" height="347" src="https://www.youtube.com/embed/0YNMV7xljD4" title="Ave Mujica - Imprisoned XII (Official Music Video)" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></div>
<p>Ave Mujica é uma banda do projeto multimídia <em>BanG Dream!</em>. A banda é conhecida por sua estética gótica e som pesado, distinguindo-se das outras bandas do projeto, que tendem a apresentar estilos musicais mais leves e variados, como pop rock, punk rock e rock alternativo. Ave Mujica foi formalmente anunciada em 2023, e suas integrantes, cujos nomes de palco são pseudônimos que remetem a elementos da natureza e da mitologia, rapidamente ganharam popularidade entre os fãs da franquia. A formação atual inclui:</p>
<ul>
<li>Doloris / Misumi Uika (Vocal)</li>
<li>Mortis / Yahiro Tsumugi (Guitarra)</li>
<li>Timoris / Okada Mei (Baixo)</li>
<li>Amoris / Yonezawa Akane (Bateria)</li>
<li>Oblivionis / Takao Kanon (Teclado/DJ) – Embora Oblivionis seja creditada como DJ, seu papel no vídeo e nas performances ao vivo se assemelha mais a um tecladista tradicional, provendo a base sinfônica e melódica da banda.</li>
</ul>
<p>O lançamento de "Imprisoned XII" segue o lançamento de outros singles e vídeos da banda, consolidando sua presença no cenário musical dentro do universo *BanG Dream!* e também atraindo atenção fora dele. Os trabalhos anteriores de Ave Mujica demonstram uma consistência em sua temática e estilo musical, criando uma identidade forte e coesa. A banda já realizou diversas apresentações ao vivo, frequentemente em conjunto com outras bandas do projeto *BanG Dream!*, recebendo boa recepção do público.</p>
<p>O projeto <em>BanG Dream!</em>, criado pela Bushiroad, é uma franquia multimídia que inclui animes, jogos, mangás e música. O conceito central gira em torno de bandas formadas por garotas, cada uma com sua própria história, personalidade e estilo musical. A franquia é conhecida por seu foco na música e nas relações entre as personagens, além de apresentar uma grande variedade de gêneros musicais. Além de Ave Mujica, outras bandas notáveis incluem Poppin'Party, Roselia, Afterglow, Pastel*Palettes, Hello, Happy World!, Morfonica, e RAISE A SUILEN. Cada uma dessas bandas possui uma discografia extensa e uma base de fãs dedicada.</p>
<p>A recepção de "Imprisoned XII" tem sido amplamente positiva entre os fãs. Muitos elogiaram a qualidade da música, a estética do videoclipe e a performance da banda. Comentários nas redes sociais e plataformas de vídeo destacam a consistência da banda em manter sua identidade visual e sonora, bem como a evolução musical demonstrada em relação aos lançamentos anteriores. Alguns fãs também especulam sobre a narrativa por trás da música e do videoclipe, criando teorias e discussões online. A inclusão de algarismos romanos no título, "XII", sugere que a música pode fazer parte de uma série ou conceito maior dentro da discografia da banda, o que aumenta ainda mais o interesse e a especulação dos fãs.</p>
<p>O sucesso de Ave Mujica e de "Imprisoned XII" reforça a popularidade contínua do projeto <em>BanG Dream!</em> e sua capacidade de inovar e diversificar sua oferta musical. A introdução de uma banda com uma estética tão distinta como Ave Mujica demonstra o compromisso da franquia em explorar diferentes gêneros e estilos, atraindo um público ainda mais amplo. O lançamento de "Imprisoned XII" também serve como um excelente ponto de partida para novos fãs que desejam conhecer a banda e o universo <em>BanG Dream!</em>.</p>
<p>Espera-se que Ave Mujica continue a lançar novas músicas e vídeos no futuro, e que sua popularidade continue a crescer. A banda já demonstrou um grande potencial e uma identidade única, e os fãs estão ansiosos para ver o que o futuro reserva para elas. A próxima aparição ao vivo da banda, ou o anúncio de um novo álbum ou EP, certamente gerará grande expectativa e entusiasmo. A qualidade da produção, tanto musical quanto visual, de "Imprisoned XII" estabelece um alto padrão para os futuros trabalhos da banda, e a comunidade de fãs de *BanG Dream!* aguarda com grande interesse os próximos capítulos da jornada de Ave Mujica.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Adaptação para Anime de &quot;A Tale of the Secret Saint&quot; Anunciada, com Shion Wakayama no Elenco Principal</title>
        <author>
            <name>Miguel</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/adaptacao-para-anime-de-a-tale-of-the-secret-saint-anunciada-com-shion-wakayama-no-elenco-principal.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/adaptacao-para-anime-de-a-tale-of-the-secret-saint-anunciada-com-shion-wakayama-no-elenco-principal.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:57:00-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Uma adaptação para anime de televisão da série de light novels A Tale of the Secret Saint (Seijo no Maryoku wa Bannou desu: Mou Hitori no Seijo) de Yuka Tachibana foi anunciada. Shion Wakayama dará voz à personagem principal, Fina, a “Santa Secreta”. Um visual&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Uma adaptação para anime de televisão da série de light novels <em>A Tale of the Secret Saint</em> (<em>Seijo no Maryoku wa Bannou desu: Mou Hitori no Seijo</em>) de Yuka Tachibana foi anunciada. Shion Wakayama dará voz à personagem principal, Fina, a “Santa Secreta”. Um visual teaser e um trailer foram divulgados para celebrar o anúncio.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741347937-ca0fb10790b409d3c864f0105e4eb71b-1024x576.png" alt="Visual Teaser de A Tale of the Secret Saint" data-is-external-image="true"></p>
<p>O anime de televisão de <em>A Tale of the Secret Saint</em> está programado para ir ao ar em 2025. Além de Shion Wakayama como Fina, os seguintes membros do elenco foram anunciados:</p>
<ul>
<li><strong>Yuuichirou Umehara</strong> como Ilias Plana</li>
<li><strong>Shunichi Toki</strong> como Rayne Salutania</li>
</ul>
<p>Kouhei Amasaki (<em>My Unique Skill Makes Me OP even at Level 1, I'm Quitting Heroing</em>) dirigirá a série no estúdio ENGI. Outros membros da equipe incluem:</p>
<ul>
<li><strong>Roteiro e Composição da Série</strong>: Wataru Watari (<em>My Teen Romantic Comedy SNAFU</em>)</li>
<li><strong>Design de Personagens</strong>: Rika Sugiyama (diretor chefe de animação de <em>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Season 2</em>)</li>
<li><strong>Direção de Arte</strong>: Takayoshi Fukushima</li>
<li><strong>Artista de Cores Chave</strong>: Tomoko Koseki</li>
<li><strong>Diretor de Fotografia</strong>: Shigeteru Asakawa</li>
<li><strong>Diretor de Som</strong>: Yayoi Tateishi</li>
<li><strong>Música</strong>: Kenichi Kuroda</li>
<li><strong>Produção Musical</strong>: A P I (Dreamus)</li>
</ul>
<p>A light novel original de <em>A Tale of the Secret Saint</em> é escrita por Yuka Tachibana e ilustrada por Yasuyuki Syuri. A Kadokawa começou a publicar a série em fevereiro de 2021 sob o selo Kadokawa Books, e o sexto volume foi lançado em 9 de março. Uma adaptação para mangá com arte de Aoagu está sendo serializada no serviço web Comic Walker da Kadokawa desde julho de 2021. A Seven Seas Entertainment licenciou ambas as light novels e o mangá em inglês, descrevendo a história como:</p>
<blockquote>
<p><em>“Por toda a sua vida, Fina, de dezesseis anos, foi temida e odiada por sua cidade natal. Tudo porque uma profecia prediz que ela crescerá e trará um grande desastre. Por isso, Fina viveu trancada em uma torre, isolada de todo o mundo. Mas um dia, um príncipe chamado Ilias aparece e revela que ele está lá para... levá-la para longe? Ilias garante a Fina que a profecia é uma mentira, mas antes que Fina possa se alegrar, ela é atacada por um lobo negro sedento de sangue! Justamente quando a esperança parecia perdida, um cavaleiro de cabelo prateado aparece para salvá-la! Quem são esses homens misteriosos e qual é a verdadeira natureza do poder amaldiçoado de Fina...?”</em></p>
</blockquote>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741345398-8dc6d099abf4638a598e7921a502bf44.jpg" alt="Capa do Volume 1 da Light Novel de A Tale of the Secret Saint" data-is-external-image="true"></p>
<p>A franquia <em>The Saint's Magic Power Is Omnipotent</em> de Tachibana começou originalmente como uma web novel no site Shosetsuka ni Naro em 2016. A Kadokawa começou a publicá-la impressa com ilustrações de Yasuyuki Shuri em fevereiro de 2017. Uma adaptação para anime para TV do estúdio Diomedéa foi ao ar na primavera de 2021. Uma segunda temporada, desta vez animada pelo estúdio ENGI, foi ao ar no outono de 2023. Ambas as temporadas estão disponíveis para streaming na Crunchyroll.</p>
<p><em>A Tale of the Secret Saint</em> se passa no mesmo mundo, mas em um período de tempo e local diferentes. Enquanto *The Saint's Magic Power Is Omnipotent* foca em Sei Takanashi, uma trabalhadora de escritório que é invocada para outro mundo como uma "Santa", *A Tale of the Secret Saint* foca em Fina, que é rotulada como uma portadora de desastres devido a uma profecia e mantida em isolamento. A história se desenrola quando ela encontra Ilias, que acredita que a profecia é falsa, e um cavaleiro misterioso que a salva de um ataque.</p>
<p>O anúncio do anime gerou expectativa entre os fãs da série original e dos trabalhos anteriores de Yuka Tachibana. A escalação de Shion Wakayama, conhecida por seus papéis em animes como *Lycoris Recoil* e *SSSS.Dynazenon*, como a voz de Fina, também atraiu atenção positiva. A combinação da equipe de produção experiente, incluindo o diretor Kouhei Amasaki e o roteirista Wataru Watari, sugere um alto valor de produção para a adaptação.</p>
<p>Os fãs agora aguardam ansiosamente mais informações sobre a data de lançamento exata em 2025, assim como trailers adicionais e detalhes sobre a trilha sonora e a animação. A adaptação para anime de *A Tale of the Secret Saint* promete trazer mais profundidade e animação para o mundo já estabelecido por *The Saint's Magic Power is Omnipotent*, explorando uma nova perspectiva e história dentro do mesmo universo narrativo.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Anime &quot;The Shiunji Family Children&quot; Revela Segunda Imagem e Trailer, Estreia em 8 de Abril</title>
        <author>
            <name>Laura</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/anime-the-shiunji-family-children-revela-segunda-imagem-e-trailer-estreia-em-8-de-abril.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/anime-the-shiunji-family-children-revela-segunda-imagem-e-trailer-estreia-em-8-de-abril.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:56:40-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    O anime The Shiunji Family Children (Shiunji-ke no Kodomotachi) revelou uma segunda imagem promocional e um trailer antes de sua estreia em 8 de abril. O Studio Deen está animando a série, com direção de Tomokazu Tokoro e roteiros de Saeka Fujimoto. Yukihiro Saito está&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>O anime <em>The Shiunji Family Children</em> (<em>Shiunji-ke no Kodomotachi</em>) revelou uma segunda imagem promocional e um trailer antes de sua estreia em 8 de abril. O Studio Deen está animando a série, com direção de Tomokazu Tokoro e roteiros de Saeka Fujimoto. Yukihiro Saito está projetando os personagens, e as empresas de produção musical incluem a Bit Grooove Promotion, a King Records e a Nichion.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741342879-bf564a9b359c7e69b35bc0e026896208-1024x576.png" alt="Segunda imagem promocional do anime The Shiunji Family Children" data-is-external-image="true"></p>
<p>Confira a segunda imagem promocional acima e o novo trailer abaixo:</p>
<div class="post__iframe"><iframe loading="lazy" width="617" height="347" src="https://www.youtube.com/embed/4XVwQr0t_zU" title="TVアニメ「紫雲寺家の子供たち」PV第2弾｜4/8(火)より全国22局にて放送！" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></div>
<p>O elenco de voz previamente anunciado do anime inclui:</p>
<ul>
<li>Junta Terashima como Arata Shiunji</li>
<li>Momo Asakura como Shion Shiunji</li>
<li>Rina Hidaka como Kotoko Shiunji</li>
<li>Akari Kito como Minato Shiunji</li>
<li>Sayumi Suzushiro como Ume Shiunji</li>
<li>Aoi Koga como Misora ​​Shiunji</li>
<li>Inori Minase como Wakaba Shiunji</li>
</ul>
<p>O anime é baseado no mangá de comédia romântica de Reiji Miyajima. O mangá está sendo serializado na revista <em>Hana to Yume</em> da editora Hakusensha desde fevereiro de 2022. Miyajima também é o autor do popular mangá <em>Rent-a-Girlfriend</em>, que recebeu uma adaptação para anime com 36 episódios até o momento, e o estúdio TMS Entertainment animou as três temporadas. A primeira temporada foi ao ar no verão de 2020, a segunda na primavera de 2022 e a terceira no verão de 2023.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741342508-0951c4ba8d4ccde906f9337cca77d751.jpg" alt="Primeira imagem promocional do anime The Shiunji Family Children" data-is-external-image="true"></p>
<p>A Hakusensha descreve o enredo do mangá <em>The Shiunji Family Children</em> da seguinte forma:</p>
<p style="font-style: italic;">O belo filho mais velho da família Shiunji, Arata, é atormentado por sua beleza. Seus irmãos e irmãs também são excepcionalmente bonitos, mas um dia, quando Arata está no primeiro ano do ensino médio, ele confessa a Shion, sua irmã, seus verdadeiros sentimentos: "Eu quero ter amigos." Shion fica chocada ao saber disso e propõe um "plano" para ajudá-lo...?! Uma nova comédia romântica de sete irmãos e irmãs que começa com uma confissão de amor de Reiji Miyajima, o criador de "Rent-a-Girlfriend", um grande sucesso que ultrapassou 10 milhões de cópias em todo o mundo!</p>
<p>É importante ressaltar que, embora a premissa envolva uma confissão entre irmãos, o foco principal do mangá e do anime parece ser a comédia romântica e a dinâmica familiar, explorando os desafios de Arata em fazer amigos devido à sua beleza e à beleza de seus irmãos. A "confissão" de Arata parece ser mais uma expressão de seu desejo por amizades do que um sentimento romântico por sua irmã, e a proposta de Shion é um plano para ajudá-lo a alcançar esse objetivo, utilizando-se de situações cômicas e constrangedoras, típicas do gênero. A obra se apropria dessa situação inicial para desenvolver uma comédia sobre as interações e os relacionamentos dos irmãos Shiunji, cada um com suas próprias peculiaridades.</p>
<p>O anime tem data de estreia confirmada para 8 de abril e será transmitido em 22 estações de televisão em todo o Japão. Mais informações sobre a disponibilidade internacional e plataformas de streaming ainda não foram divulgadas, mas é provável que sejam anunciadas em breve, dada a popularidade do autor, Reiji Miyajima, e o interesse gerado pela adaptação. A equipe de produção e o elenco de voz experientes também contribuem para a expectativa em torno da série.</p>
<p>O Studio Deen, responsável pela animação, tem um histórico variado, com produções de qualidade diversa. No entanto, a presença de Tomokazu Tokoro na direção e Saeka Fujimoto nos roteiros, juntamente com o design de personagens de Yukihiro Saito, sugere um esforço para entregar uma adaptação visualmente agradável e fiel ao material original. A participação de empresas de produção musical renomadas como Bit Grooove Promotion, King Records e Nichion também indica que a trilha sonora e os temas musicais do anime devem ser de alta qualidade.</p>
<p>O envolvimento de Reiji Miyajima, o criador do mangá original, é um fator positivo para a adaptação. Sua experiência com comédias românticas, demonstrada em *Rent-a-Girlfriend*, sugere que *The Shiunji Family Children* terá um bom desenvolvimento de personagens e situações cômicas bem construídas. A premissa incomum, combinada com a dinâmica familiar e a comédia, tem o potencial de atrair um público amplo, especialmente aqueles que apreciam obras com elementos de harém reverso (embora, neste caso, o foco não pareça ser estritamente romântico).</p>
<p>Em resumo, o anime *The Shiunji Family Children* se apresenta como uma comédia romântica familiar com uma premissa intrigante e uma equipe de produção e elenco de voz competentes. A estreia em 8 de abril é aguardada com expectativa pelos fãs do mangá e por aqueles que buscam uma nova série de comédia para acompanhar. Resta aguardar mais informações sobre a distribuição internacional para que o público fora do Japão possa ter acesso à obra.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Yoko Hikasa e Masaki Aizawa se Juntam ao Elenco de Voz de Fire Force 3ª Temporada; Umeda Cypher Fará a Música de Encerramento</title>
        <author>
            <name>Manuela</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/yoko-hikasa-e-masaki-aizawa-se-juntam-ao-elenco-de-voz-de-fire-force-3a-temporada-umeda-cypher-fara-a-musica-de-encerramento.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/yoko-hikasa-e-masaki-aizawa-se-juntam-ao-elenco-de-voz-de-fire-force-3a-temporada-umeda-cypher-fara-a-musica-de-encerramento.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:56:16-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Yoko Hikasa e Masaki Aizawa se juntaram ao elenco de voz da terceira temporada de Fire Force como os personagens Hinata e Hikage, respectivamente. Um vídeo especial destacando as irmãs foi lançado. Enquanto isso, foi anunciado no site oficial que Umeda Cypher fará a música&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Yoko Hikasa e Masaki Aizawa se juntaram ao elenco de voz da terceira temporada de <em>Fire Force</em> como os personagens Hinata e Hikage, respectivamente. Um vídeo especial destacando as irmãs foi lançado. Enquanto isso, foi anunciado no site oficial que Umeda Cypher fará a música de encerramento.</p>
<p><img loading="lazy" src="https://static.animecorner.me/2025/03/1741340478-ca340cbbccd53e0f2adac098538dbc02-1024x576.png" alt="Hinata e Hikage em Fire Force" width="1024" height="576" data-is-external-image="true"></p>
<p>Os membros do elenco de voz que retornam incluem:</p>
<ul>
<li>Gakuto Kajiwara como Shinra Kusakabe</li>
<li>Yusuke Kobayashi como Arthur Boyle</li>
<li>Saeko Kamijou como Maki Oze</li>
<li>M.A.O como Iris</li>
<li>Kazuya Nakai como Akitaru Obi</li>
<li>Kenichi Suzumura como Takehisa Hinawa</li>
<li>Taiten Kusunoki como Leonard Burns</li>
<li>Tomokazu Seki como Rekka Hoshimiya</li>
<li>Kazuyuki Okitsu como Karim Flam</li>
<li>Katsuyuki Konishi como Takeru Noto</li>
<li>Mamoru Miyano como Benimaru Shinmon</li>
<li>Lynn como Princesa Hibana</li>
<li>Kengo Kawanishi como Toru Kishiri</li>
<li>Daisuke Sakaguchi como Viktor Licht</li>
<li>Aoi Yuki como Tamaki Kotatsu</li>
<li>Kenjiro Tsuda como Joker</li>
<li>Toshiyuki Morikawa como Sho Kusakabe</li>
<li>Atsushi Tamaru como Seitaro Kage</li>
<li>Takuya Sato como Yu</li>
</ul>
<p>Kenjiro Tsuda também dublou o personagem Assault na terceira temporada de *Fire Force*.</p>
<p>A equipe de produção que retorna inclui:</p>
<ul>
<li><strong>Diretor Chefe de Animação/Animador de Personagens:</strong> Hideyuki Morioka</li>
<li><strong>Diretor Chefe:</strong> Tatsuma Minamikawa</li>
<li><strong>Composição da Série:</strong> Tatsuma Minamikawa</li>
<li><strong>Diretor de Arte:</strong> Yoshito Takamine</li>
<li><strong>Diretor de CGI:</strong> Daisuke Kusaka</li>
<li><strong>Design de Cores-Chave:</strong> Naoko Satou</li>
<li><strong>Diretor de Som:</strong> Jin Aketagawa</li>
<li><strong>Diretor de Fotografia:</strong> Yousuke Motoki</li>
<li><strong>Música:</strong> Kenichiro Suehiro</li>
</ul>
<p>O estúdio David Production está animando a terceira temporada de <em>Fire Force</em>. O anime é baseado no mangá de Atsushi Okubo que foi publicado em série na <em>Weekly Shonen Magazine</em> da Kodansha de setembro de 2015 a fevereiro de 2022. Foi compilado em um total de 34 volumes. A primeira temporada do anime foi ao ar de julho a dezembro de 2019, enquanto a segunda temporada foi ao ar de julho a dezembro de 2020. Ambas as temporadas tiveram um total de 24 episódios. A Crunchyroll transmite o anime e descreve o enredo:</p>
<p><em>Shinra Kusakabe é um jovem pirocinético de terceira geração, apelidado de “Pegadas do Diabo” por sua habilidade de inflamar seus pés à vontade. Ele se junta à Companhia Especial de Bombeiros 8, composta por outros usuários de chamas que trabalham para extinguir quaisquer Infernals que encontrem a qualquer custo. Enquanto Shinra se esforça para apagar os Infernals e descobrir os segredos por trás deles, ele logo descobre a verdade sobre o misterioso incêndio que matou sua família há 12 anos.</em></p>
<div class="post__iframe"><iframe loading="lazy" width="617" height="347" src="https://www.youtube.com/embed/JOlRi9YFA5c" title="Fire Force Season 3 | OFFICIAL TRAILER 2" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></div>
<p>A Kodansha USA também publica o mangá em inglês, e eles descrevem o volume 1 da seguinte forma:</p>
<p><em>Terror paralisou a metrópole mecanizada de Tóquio! Possuídas por demônios, as pessoas começaram a entrar em combustão espontânea, levando ao estabelecimento de uma equipe especial de combate a incêndios: a Fire Force, pronta para agir rapidamente quando alguém entra em combustão. A equipe está prestes a receber uma adição muito singular: Shinra, um garoto que possui o poder único de correr na velocidade de um foguete, deixando para trás as famosas "pegadas do diabo" (e destruindo seus sapatos no processo). Será que a Fire Force conseguirá descobrir a origem desse estranho fenômeno antes que a cidade seja reduzida a cinzas?</em></p>
<p>Fonte: <a href="https://animecorner.me/yoko-hikasa-and-masaki-aizawa-join-fire-force-season-3-voice-cast-umeda-cypher-to-perform-ending/">Anime Corner</a><br>©Atsushi Okubo, KODANSHA/Comitê de Produção da Special Fire Force Company</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hedmos: Apresentada a Nova Joint Venture entre Dongfeng e Peugeot-Citroën na China</title>
        <author>
            <name>Miguel</name>
        </author>
        <link href="https://br.bloglr.com/hedmos-apresentada-a-nova-joint-venture-entre-dongfeng-e-peugeot-citroen-na-china.html"/>
        <id>https://br.bloglr.com/hedmos-apresentada-a-nova-joint-venture-entre-dongfeng-e-peugeot-citroen-na-china.html</id>

        <updated>2025-03-07T12:51:35-08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A Dongfeng Peugeot-Citroën Automobile Co., Ltd. (DPCA), a joint venture de longa data entre a Dongfeng Motor Corporation da China e a Stellantis (anteriormente Grupo PSA, proprietária da Peugeot e Citroën), anunciou um novo modelo de desenvolvimento de negócios. Este novo modelo envolve a criação&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A Dongfeng Peugeot-Citroën Automobile Co., Ltd. (DPCA), a joint venture de longa data entre a Dongfeng Motor Corporation da China e a Stellantis (anteriormente Grupo PSA, proprietária da Peugeot e Citroën), anunciou um novo modelo de desenvolvimento de negócios. Este novo modelo envolve a criação de uma nova marca, a Hedmos. A DPCA, com sede em Wuhan, é uma das mais antigas joint ventures automotivas na China, operando desde 1992. A Hedmos representa uma mudança estratégica para a DPCA, visando revitalizar sua presença no competitivo mercado chinês.</p>
<p>Sob o novo modelo de negócios, a joint venture DPCA continuará a produzir e fornecer veículos das marcas Peugeot e Citroën. Além disso, a DPCA será responsável pelos veículos Fukang e agora também pelos veículos da marca Hedmos. A marca Fukang, historicamente associada a modelos baseados em designs mais antigos da Citroën, foi revitalizada como uma marca de veículos elétricos (EVs) em 2021. A adição da Hedmos expande ainda mais o portfólio da DPCA, permitindo-lhe atingir diferentes segmentos de mercado e potencialmente explorar novas tecnologias.</p>
<p> </p>
<p>A marca Hedmos operará em um modelo de "co-criação", onde equipes de P&amp;D (Pesquisa e Desenvolvimento) da Stellantis e da Dongfeng trabalharão em conjunto. Isso sugere um nível mais profundo de colaboração do que os arranjos tradicionais de joint venture, onde a tecnologia é frequentemente licenciada ou adaptada de modelos existentes. Essa abordagem de co-criação pode permitir que a Hedmos desenvolva veículos especificamente adaptados às preferências e necessidades do mercado chinês, ao mesmo tempo em que se beneficia da experiência em engenharia e design de ambas as empresas-mãe.</p>
<p>A sede da marca Hedmos e seu centro de P&amp;D estarão localizados nas instalações da DPCA em Wuhan. Isso consolida as operações e provavelmente promove uma maior sinergia entre as diferentes marcas sob o guarda-chuva da DPCA. Wuhan, um importante centro automotivo na China, oferece uma localização estratégica com acesso a fornecedores, talentos de engenharia e infraestrutura de manufatura.</p>
<p>O primeiro modelo da Hedmos está programado para ser lançado em 2024. Embora os detalhes específicos sobre o veículo ainda sejam escassos, espera-se que seja um "modelo inteligente" – provavelmente um veículo elétrico ou híbrido com recursos avançados de conectividade e assistência ao motorista. O foco em modelos "inteligentes" está alinhado com as tendências atuais do mercado automotivo chinês, onde os consumidores demonstram um forte interesse por veículos tecnologicamente avançados.</p>
<p>Este movimento ocorre em um momento em que a Stellantis tem lutado para ganhar força significativa no mercado chinês. As vendas da Peugeot e da Citroën têm sido relativamente baixas em comparação com outros fabricantes de automóveis estrangeiros. A reestruturação da DPCA e a introdução da Hedmos representam uma tentativa de reverter essa tendência. Ao alavancar a força da Dongfeng no mercado local e combinar isso com a expertise tecnológica e de design da Stellantis, a DPCA espera criar uma oferta mais competitiva.</p>
<p> </p>
<p>A decisão de manter as marcas Peugeot e Citroën sob a gestão da DPCA, em vez de transferi-las totalmente para a Stellantis, é significativa. Isso sugere que a Dongfeng continuará a desempenhar um papel crucial nas operações e na estratégia dessas marcas na China. A DPCA, com sua longa história e profundo conhecimento do mercado chinês, é vista como um ativo valioso para navegar pelas complexidades do cenário automotivo local.</p>
<p>A introdução da marca Fukang como uma linha de EV em 2021 já demonstrava o compromisso da DPCA com a eletrificação. A adição da Hedmos, com seu provável foco em veículos inteligentes e eletrificados, reforça ainda mais essa direção. O mercado chinês de veículos elétricos é o maior do mundo e extremamente competitivo, com inúmeras marcas nacionais e internacionais disputando participação de mercado. A DPCA precisará diferenciar a Hedmos por meio de tecnologia inovadora, design atraente e preços competitivos para ter sucesso.</p>
<p>O modelo de "co-criação" para a Hedmos é particularmente interessante. Ele sinaliza um afastamento dos modelos tradicionais de joint venture, onde a empresa estrangeira frequentemente detém maior controle sobre o desenvolvimento do produto. Ao envolver equipes de P&amp;D de ambas as empresas-mãe em pé de igualdade, a Hedmos pode ser capaz de criar veículos que combinem o melhor dos dois mundos: a expertise global da Stellantis e o profundo conhecimento da Dongfeng sobre o consumidor chinês. O sucesso desse modelo, no entanto, dependerá da eficácia da colaboração e da capacidade das equipes de integrar suas diferentes abordagens e culturas.</p>
<p>O lançamento do primeiro modelo Hedmos em 2024 será um marco crucial. O sucesso ou fracasso deste veículo inicial provavelmente determinará a trajetória futura da marca. A DPCA precisará garantir que o veículo não seja apenas tecnologicamente avançado, mas também atenda às expectativas dos consumidores chineses em termos de qualidade, confiabilidade e preço. O marketing e a distribuição também desempenharão um papel fundamental na construção do reconhecimento da marca e na conquista de clientes.</p>
<p>Em resumo, a criação da Hedmos representa uma aposta ousada da Dongfeng e da Stellantis para revitalizar sua joint venture na China. O modelo de co-criação, o foco em veículos inteligentes e a continuação da produção das marcas Peugeot e Citroën sob a égide da DPCA, indicam uma estratégia multifacetada para enfrentar os desafios do mercado chinês. A longo prazo, o sucesso da Hedmos dependerá da capacidade da DPCA de desenvolver produtos atraentes, construir uma forte identidade de marca e navegar com sucesso no ambiente altamente competitivo e em rápida evolução do mercado automotivo chinês, especialmente no segmento de veículos elétricos e conectados.</p>
<p>A Stellantis, como um todo, tem expressado um renovado interesse em fortalecer sua presença na Ásia, e a China, como o maior mercado automotivo do mundo, é obviamente um componente crítico dessa estratégia. A Hedmos é, portanto, mais do que apenas uma nova marca; é um símbolo do compromisso renovado da Stellantis com a China e uma tentativa de adaptar sua abordagem para melhor atender às demandas específicas deste mercado crucial. A colaboração com a Dongfeng, um parceiro de longa data com profundo conhecimento local, é vista como a chave para desbloquear o potencial de crescimento neste mercado desafiador.</p>
<p>A concorrência no mercado Chinês é acirrada, com várias marcas locais como BYD, Geely, e startups de VE como Nio e Xpeng, ganhando terreno rapidamente. Essas empresas desenvolveram uma forte compreensão das preferências dos consumidores locais e estão inovando rapidamente em áreas como tecnologia de baterias, conectividade e recursos de direção autônoma. A Hedmos, portanto, enfrentará uma batalha difícil para se estabelecer. Seu sucesso dependerá não apenas da qualidade de seus produtos, mas também de sua capacidade de construir uma marca forte e oferecer uma experiência de cliente convincente.</p>
<p>O fato de a DPCA continuar a gerenciar as marcas Peugeot e Citroën sugere que a Stellantis reconhece o valor da experiência local da Dongfeng em vendas, marketing e distribuição. Embora a Stellantis possa fornecer expertise tecnológica e de design, a Dongfeng tem o conhecimento e as redes necessárias para navegar no complexo mercado chinês. Essa divisão de responsabilidades pode ser uma estratégia eficaz, permitindo que cada parceiro se concentre em seus pontos fortes.</p>
<p>O futuro da indústria automotiva na China é, sem dúvida, elétrico e conectado. O governo chinês tem promovido ativamente a adoção de veículos elétricos por meio de subsídios e outros incentivos, e os consumidores estão cada vez mais interessados em carros com recursos tecnológicos avançados. A Hedmos, com seu foco em "modelos inteligentes", parece estar bem posicionada para capitalizar essas tendências. No entanto, precisará inovar continuamente para acompanhar o ritmo acelerado da mudança tecnológica neste mercado.</p>
<p>Em última análise, o sucesso da Hedmos será um teste da capacidade da Stellantis e da Dongfeng de colaborar efetivamente e adaptar sua estratégia ao mercado chinês. Se a joint venture conseguir combinar a expertise global da Stellantis com o conhecimento local da Dongfeng, a Hedmos poderá ter uma chance real de se tornar um player significativo no maior mercado automotivo do mundo. Se não, poderá se tornar mais um exemplo de uma empresa estrangeira que lutou para decifrar o código do mercado chinês.</p>
<p>A ênfase em "co-criação" é crucial. A era em que as montadoras estrangeiras simplesmente traziam modelos ocidentais para a China, com poucas modificações, acabou. Os consumidores chineses são sofisticados e exigentes, e esperam veículos projetados especificamente para suas necessidades e preferências. A abordagem de co-criação da Hedmos, se implementada de forma eficaz, pode permitir que a marca desenvolva produtos que realmente ressoem com o mercado local.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
